NETFLIX - 富貴逼人

睇過幾次再睇反，當年移民潮，上一代無論窮人，有錢人都係想移民。
以前住公屋比人笑，而家連搵間公屋住都難

推

好好睇